HARMONY ONE 既 Founder & CEO - Stephen Tse 係咪香港人

佢講過佢老豆老母係講廣東話

係咪搞緊HH Capital Spac個個？

講harmony one 講左成個月，無人理我

火箭